返賣鞋 part time 個陣識左個女大學生，有冇機？

拎左電話 ，問佢會員帳號個陣記低左，想 whatsapp 佢

我 cccu 仔，佢城大妹

你乜都無做
我點知有無機

我岩岩返工都見到條靚女
望左佢一眼
有無機?

用錢就可以解決了～

原來你就係果條柒頭
又矮又肥 死毒撚
望下自己咩新鮮蘿蔔皮先啦

邊間賣鞋鋪啊？

pt小心人投訴你呀

d港女最興投訴

又一城

Meinhardt?
同囡囡講me in hard time 咪搞掂哂囉

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

唔大分別.

多唔多人？

Hi 女學霸

冇 毒撚咪能嚇人 一陣人地告你騷擾

畀我食好過啦

我城大既

秒

我同佢都傾過 2 句既

港金背後插你一刀

cap埋圖將來放上網話你 煩佢

師兄
你咁樣唔撚係叫識咗呀

咩part time

佢係客？

係

傾左幾句都唔叫識？